侵侵無罪釋放！！！

成為美國史上唯一一個被彈劾兩次嘅總統，仲要兩次都無罪！！

以下係侵侵嘅statement

deep state咁廢既?